大家唔好再等！佢一講緊急法就要即刻做野！

仲有40分鐘左右
要即時開花
大家各有各做
唔洗諗太多係邊到集合
身邊一定有野可以做

唔好等今晚
佢一講就開佢波

香港人
開佢波！